脫髮苦惱

23歲就已經甩到明顯M額，有冇巴打可以救下我
聽講保康絲對M額冇乜幫助，有冇巴打試過可以分享下，就算可以減慢脫髮速度都好

黑芝麻 聽講

用kirkland signature 生髮水，之前見yahoo 拍賣有

我之前係Carousell 識左賣家，依家用緊rogaine